10月1九龍清真寺聲援新疆人有無得諗？

既然10月1港島遊行畀狗反對咗，咁就應該去返地區做實事
依家美國通過咗新疆人權法，但香港對依條法例無乜反應
就算支唔支持新疆人，但美國既然通過咗新疆法，我地就應該就依條法案表達我地支持美國政府
加上支持新疆人可以獲得歐美國家既支持，何樂而不為？

香港最出名既伊斯蘭教堂就係尖沙咀既九龍清真寺
依個地方非常適合我地
一黎尖沙咀方便，四通八達，入黎容易走又容易
二黎附近有好多遊客，畀全世界睇到香港人支持自由人權既決心

一出地鐵站口就係清真寺， 夠曬就腳

或者我哋應該需要阿拉伯文宣組宣傳， 等全世界穆斯林知道香港同東突厥斯坦發生咩事

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

Push

當然唔好唔記得要有南亞裔常用嘅語言

We connect...有得同高鐵fight

得，有得諗